{
  "Login configurations": "登录配置",
  "Push messages": "推送消息",
  "Home configuration": "首页配置",
  "WeChat Official Account configuration": "公众号配置",
  "WeChat Mini Program configuration": "小程序配置",
  "Configuration options": "配置选项",
  "QR code generated": "二维码已生成",
  "Failed to get QR code": "获取二维码失败",
  "Please get the scan result first": "请先获取扫码结果",
  "Failed to get Token": "获取 Token 失败",
  "Check failed": "检查失败",
  "Message source": "消息来源",
  "Random identifier": "随机标识",
  "QR code expired": "二维码已过期",
  "QR code expired, please refresh": "二维码已过期，请刷新",
  "Please use WeChat to scan the QR code to login": "请使用微信扫码登录",
  "WeChat Login": "微信登录",
  "Password Login": "账号密码登录",
  "New user automatic registration is not enabled": "新用户自动注册未开启",
  "Unbound (OpenID: {{openid}})": "未绑定 (OpenID: {{openid}})",
  "QR code address not returned, please check configuration or server log": "二维码地址未返回，请检查配置或服务端日志",
  "Token obtained successfully": "获取 Token 成功",
  "User not found or not confirmed by scanning": "用户未找到或尚未扫码确认",
  "Failed to get Ticket, please regenerate QR code": "获取 Ticket 失败，请重新生成二维码",
  "No scan callback received yet": "暂未收到扫码回调",
  "Scan result obtained": "已获取扫码结果",
  "No scan detected yet": "暂未检测到扫码",
  "Failed to get scan result": "获取扫码结果失败",
  "Please get QR code or scan result first": "请先获取二维码或扫码结果",
  "Use system name": "是否使用系统自带系统名称",
  "Custom system name": "自定义系统对外展示名字",
  "Left side content display": "左侧内容展示",
  "HTML embed": "HTML嵌入",
  "Webpage embed": "网页嵌入",
  "Left side image URL": "左侧图片地址",
  "Webpage embed URL": "网页嵌入地址",
  "HTML embed code": "HTML嵌入代码",
  "Open login methods": "开放登录方式",
  "WeChat Official Account Login": "微信公众号登录",
  "Copyright settings (Markdown)": "版权设置 (Markdown)",
  "ICP filing information (Markdown)": "备案信息 (Markdown)",
  "Background theme color": "背景主题颜色",
  "Login form theme color": "登录表单主题颜色",
  "Login form text color": "登录表单文字颜色",
  "Button background color": "按钮背景颜色",
  "Button text color": "按钮文字颜色",
  "New user automatic registration": "新用户自动注册",
  "QR code expiration time (seconds)": "二维码过期时间(秒)",
  "QR code type": "二维码类型",
  "Temporary string scene (QR_STR_SCENE)": "临时字符串场景(QR_STR_SCENE)",
  "Permanent string scene (QR_LIMIT_STR_SCENE)": "永久字符串场景(QR_LIMIT_STR_SCENE)",
  "Authenticator identifier (X-Authenticator)": "认证器标识 (X-Authenticator)",
  "Used to simulate login request Header, corresponding to the name field in the authenticators table": "用于模拟登录请求的 Header，对应 authenticators 表中的 name 字段",
  "Message encryption and decryption method": "消息加解密方式",
  "Plaintext mode": "明文模式",
  "Compatible mode": "兼容模式",
  "Safe mode": "安全模式",
  "Get QR code": "获取二维码",
  "Check scan result": "检查扫码结果",
  "Get Token": "获取Token",
  "QR code URL": "二维码URL",
  "QR code preview": "二维码预览",
  "Proxy URL": "代理地址",
  "Sign in successfully": "登录成功",
  "Configuration title": "配置标题",
  "Configuration type: home=Home config, wechat=WeChat Official Account config": "配置类型：home=首页配置, wechat=公众号配置",
  "Message source identifier": "消息来源标识",
  "Incoming message": "传入信息",
  "Original push content (long text)": "原始推送内容（长文本）",
  "Unique random identifier for login association": "用于登录关联的唯一随机标识",
  "Scan status": "扫描状态",
  "Scan status description": "扫描后的业务状态，如 registration_disabled",
  "Failed to create QR code": "创建二维码失败",
  "Token not configured": "未配置 Token",
  "Signature verification failed": "签名校验失败",
  "Debug tool": "调试工具",
  "Callback listener enabled, please configure callback URL in WeChat backend": "已开启回调监听，请在微信后台配置回调 URL",
  "Failed to enable callback": "开启回调失败",
  "Callback listener closed": "回调监听已关闭",
  "Callback listener": "回调监听",
  "QR code response": "二维码响应",
  "Callback URL": "回调 URL",
  "Verify Token": "校验 Token",
  "Callback logs": "回调日志",
  "No logs": "暂无日志",
  "No scan result found for this code": "未找到此代码的扫描结果",
  "User not identified from scan result": "无法从扫描结果中识别用户",
  "Validation failed": "验证失败",
  "Configuration not found": "配置未找到",
  "Forbidden: Only \"home\" config is publicly accessible": "禁止访问：仅“home”配置可公开访问",
  "Failed to connect to WeChat API": "连接微信 API 失败",
  "WeChat User": "微信用户",
  "User creation failed": "用户创建失败",
  "Decryption failed": "解密失败",
  "Powered by NocoBase": "由 NocoBase 强力驱动",
  "Modified by taichuy": "由 taichuy 修改",
  "Unique (Scene Str)": "唯一标识 (Scene Str)",
  "Payload (Raw Text)": "Payload (原始文本)",
  "User ID": "用户 ID",
  "Auth Token": "认证 Token",
  "Message Source": "消息来源",
  "Add": "添加",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Submit": "提交",
  "Cancel": "取消",
  "Refresh": "刷新",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Enable": "启用",
  "Type": "类型",
  "Image": "图片",
  "ID": "ID",
  "Created at": "创建时间",
  "Actions": "操作",
  "Are you sure you want to delete it?": "确定要删除吗？",
  "Created successfully": "创建成功",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "Deleted successfully": "删除成功"
}
